機場do you hear the people sing

一句講曬機場乜撚人都有
英文革命歌
大家先會最易明
我帶頭唱 希望有人跟機！

光復香港時代革命

Ching咩hall?睇你頭

唔係話每個鐘既21分都會唱咩

要唱就一齊唱 唱到成個機場都聽到